{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 안녕바다야펜션(18.11월신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合、保護者の同意がある場合にのみ入室が可能です。 予約した人数から追加人数が増える場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、このような理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は、ペットが許可されたペンションにのみ入室でき、同伴入室は拒否されることもあります。このような場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が決まっておらず、料金や予約料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてメゾネットタイプと子供、幼児連れの際には安全に注意してください。 また、バーベキューを楽しみたい場合は共用バーベキュー施設をご利用いただけます。利用時間は18時から22時までです。 バーベキューのために炭とグリルを使用する場合、4人基準で20,000ウォンであり、追加炭は5,000ウォンです。 バーベキューのための予約は訪問前にご連絡ください。 駐車は可能です。 周辺の観光地としては済州競馬場、涯月海岸道路、郭支海水浴場があり、これは自動車で移動した基準で測定された距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合、保護者の同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数より追加人数が増える場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数から追加人数が増える場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペットが許可されたペンションにのみ入室でき、同伴入室は拒否されることもあります。このような場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か調理をしてもいいですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や予約料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が決まっておらず、料金や予約料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプや子供、幼児連れの際の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプと子供、幼児連れの際には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は共用バーベキュー施設をご利用いただけます。利用時間は18時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのために炭とグリルを使用する場合はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューのために炭とグリルを使用する場合、4人基準で20,000ウォンであり、追加炭は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "バーベキューのための予約は訪問前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては済州競馬場、涯月海岸道路、郭支海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 858
    }
}